商場鋪位問題

點解有時有間搬左，會有第二間同一系列嘅鋪頂 ？

例如元氣搬左位，原本個位會有其他日本店開？
我又唔會認錯元氣走錯鋪，其實咁做有乜用？

有冇人知？